屌你老母大戶 撚完700未呀

係度死谷爛谷

700 = 恆指 = 有排磨

恆指都跌左200點啦

QQ高位都跌左100蚊啦

咁恆指高位都跌左幾千點
但我講緊呢幾日

點解你覺得係谷緊qq呢？大戶買到每日100億貨？
宏觀埋其他版塊 QQ中報唔差喎

利申埋先 得10手貨仔

我覺得依家估值過高
仲係大戶撚緊 製造假像等散戶落水